momo bbg生日快樂

bb cream bababa
lipsticke mamama

生日要食多啲豬手呀

你條fuckboy唔好搞我女友ok？

boboSana 24小時online?

佢上就我通宵更

加埋我分3更ok?

金希澈同MOMO過生日
你就係連登開POST祝人生日快樂

斷腳啦

您系切希老師？

同到momo做愛做的事
我斷腳都制阿

其實你唔覺得佢gay架咩

我呢啲fuckboy氹兩氹佢都肯同我上床啦

佢自己痴埋嚟

你個假once

你估佢係sana周圍姣咩 我對我女友有信心

我+bobosana+導清=Once三劍俠

momo弱智

又黑？

冇==

你班傻鳩再黑我桃子
就唔客氣

momo

人地生日都過埋 樓主先開po

元祖空降閪HBD!!!!!!!